攬住女友睇世杯真係人生一大快事

你班毒𨶙冇機會啦

我攬麻友g

唔怪得之你一直都咁sad

左手/右手？

waiwai世界盃期間有PTGF優惠

屌住sp睇仲爽

肥絲唔計

A09

橙 樓主請儘快醫治 精神病可大可小

認同

食肥婆？

@.

你食台妹

A09!

A09!!!!

A09!!!!!!!